★ 突發！中國復工遙遙無期 香港棺材存貨只能應付到2月8日

香港殯葬業商會指出，已向各殯葬公司發出特別通告，目前香港棺木供應緊張，現在的棺木存貨量估計只能應付到2月8日，因此正與供應商討論相關對策。當地殯葬業者無奈表示，若中國工廠在春節過後不能如期復工，將會造成香港存貨嚴重不足，而開始尋找海外的供應廠商作為出路，因此成本必然上漲，隨後表示「屆時就有機會導致價格上調」。

瘋搶

棺材支那自己都唔夠用啦

搶搶搶！！！！搶呀搶！！！！

手持棺材就有女

搶呀！

搶呀

大陸使鬼用棺材咩，捉左你去集中營，死左之後極速火化再灑落海，既環保又快捷

中國復工都冇用 邊準備到咁多棺材裝

佢地平時唔用嫁喇，上次我forward 單新聞比佢哋睇，比他地問我轉頭，果下我先發現原來佢地城市啲人唔用棺材

又可以炒

女死者

重口味

用住卡板頂住先

拍硬檔一人襟少塊啦

廢老快撚啲去排隊啦

冇人搶棺材？洗唔洗排隊買

d廢老搶定副棺材未

各位密友，你哋如果屋企棺材存貨唔多嘅，好快啲入定貨😉。
兩星期後，大陸沒有棺材木進口香港，例如：榆木。英國及日本的木材例如：杉木、柏木、橡木等，來貨數量將不變，故此市場四將供貨緊張。
依家殯儀同業已經搶緊貨，只係出面未知。入唔入自己決定🙏🏻

成本高都唔撚要中國貨啦
驚西咩

紙棺材

carousell 班炒家會唔會 炒埋棺材呢？

藍絲：唔死咪唔洗棺木囉，廢青又想搞事制造恐慌。

三日

搶呀！唔搶就冇棺材用！

唔死咪得

快啲搶定先

廢老要搶了

好心班殯儀業賺少D啦
成本高咪減少D純利, 唔駛下下賺到盡

一死即火化，要棺材做乜

連棺材都要搶

藍絲去搶定啦

各位密友，你哋如果屋企老人家就差唔多嘅，好快啲入定棺材😉。
兩星期後，大陸沒有棺木進口香港，故此市場四將供貨緊張。
依家殯儀同業已經搶緊貨，只係出面未知。入唔入自己決定🙏🏻

戴耀廷教授真係無辜,做人真係要有呢種氣勢

咁咪唔用棺木

搶未

支那唔用棺材，冇地。火化然後骨灰盒

今次發達機會
聽日賣樓借貴利
all in 買棺材炒

屌你！
賣身葬父 可能將在香港出現

其實咁樣瘋搶證明比中國睇 香港唔可以脫離中國

又搶過